# Защитени двойки

Ще наричаме двойка от букви "защитена", ако разликата от мястото в азбуката на едната буква до **a** е равно на разликата от мястото в азбуката на другата буква до **z**. Например **c** и **x** са защитена двойка, защото **c** е на разстояние 2 от **a**, а **x** е на разстояние 2 от **z**.  
  
Напишете програма, която при даден низ, намира и огражда в скобки двойки поредни букви, които са защитени.  

Една буква може да бъде оградена само по веднъж, тъй като не е позволено скобите да се пресичат - в такива ситуации се огражда по-лявата възможна двойка "защитени" букви. Например, в низа "aza" има две двойки "az" и "za". Правилното ограждане е "(az)a".

# Ограничения
Броят на символите е до `1000`.  

Всички символи са малки латински букви.

--------
# Пример

## Вход
```
bybyb
```
## Изход
```
(by)(by)b
```
## Пояснение
Друго ограждане би било:
```
b(yb)(yb)
```
То обаче не спазва правилото за минимален индекс.


## Вход
```
azklopamshumnolol
```
## Изход
```
(az)k(lo)pam(sh)u(mn)(ol)(ol)
```